超大禮物袋

除左taobao 有冇巴打出街留意到邊度有呢d超大既禮物袋
趕住要 淘得落黎都過晒聖誕

你睇下aeon嗰d有無

冇

Aeon 見過有喎

marksandspencer

係深水埗地鐵站長沙灣道好多批發果到見過呢隻咁大隻襪，唔知原來叫禮物袋

sorry睇錯圖，個袋成個人咁高？

係

我都係想搵d大約半個人咁高就夠
果度有？

我都R曬頭，明明叫聖誕襪，原來咁大隻

唔介意價錢貴既話去淘寶到叫個賣家用順豐直接寄嚟香港，我上次有樣野急用，2日到貨

12蚊店定係大型果隻？
岩岩去12唔見有

我剩係係某間鋪門口見到有d 大約40cm x 30cm到嘅
如果你急又無乜頭緒可以係果到搵下，隔離福榮街又係賣好多玩具垃雜野，你都可以去搵搵，搵唔到唔好返黎屌我

唔該晒巴打

Aeon 大把

搵多次la

半個人咁高果d
起碼80cm高

巴打送咩咁大件:p